[神作預定］無職轉生 PV公開 2020年放送

＜STAFF＞
監督：岡本学
人物設計：杉山和隆
製片：EGG FIRM
制作：スタジオバインド

個PV d畫好似有D怪...

12集？
12集不如唔好出

等咗好耐終於出
作畫同戰鬥方面睇落唔錯

個PV似係薩爾達嗰啲game trailer
Btw得12集不如唔好出
我覺得起碼兩季24集係基本
睇PV會打到龍神

唔打到龍神都無咩好睇嘅戰鬥啦

呢套嘢我覺得無論邊一部分都好睇唔係純粹睇戰鬥

得12集打龍神會唔會飛咗好多劇情

PV畫到到好靚，希望將個世界刻劃得好啲，搵返異世界作品既初心

近年都見唔少話題輕小說同漫畫動畫化之後出嚟個效果不如預期，今次又會搞成點，就要睇下制作公司有冇本事啦！

12集龍神即係制作組諗住破完處就算
應該無諗住講不舉

認真
小說好睇在 D內心獨白 成長同轉視角既側面描寫
動畫化即係玩鳩我姐

12集龍神會rush到pk

24集基本盤please

比龍神秒殺

依套咁工整，半年番都得啦
成套由見老年開始先係戲肉

正啊

應該會 甚至有機會整哂

官網寫個制作係由WHITE FOX同EGG FIRM等多間動畫公司聯手組成，係為制作無職轉生而設立嘅新動畫公司

特登起間新嘅制作公司黎整無職，代表制作方係有心同有經費整嘅

會唔會又比人投訴

係近年我最期待又最驚既動畫化